tbb個香港原味道根本抄台灣麥卡貝個一日系列

人地台灣個節目要個主持人體驗各行各業嘅工作同了解每個行業嘅辛酸，你tvb就叫主持人直接訪問下d從事香港式微行業嘅人。人地台灣個節目差唔多一年前已經叫個主持人去試下做蚵農，你tbb最近先採訪捉蠔個班人，仲要7到即開即食生蠔。好心抄人唔好抄到咁足啦，仲要被人話食d唔衛生嘅嘢⋯